有冇人買Now 歐聯1日pass睇歐聯決賽?

係咪俾左錢之後就直接用電腦/手機睇得?
仲洗唔洗安裝d咩app之類?
驚俾左錢睇唔到

nowe website
or
手機app

nowe app 或nowe 網頁 , 跟住用email開account > 跟住喺我的帳戶>管理 >換領優惠碼，入番張1日pass ge code 就得

而家 one day pass 要幾錢?

$48 或 the club 190 積分

one day pass link?

收咧個日nowplayer死左
今日未必穩陣

lm

有無用開csl:1010?
佢哋the club分可以換 好低屌
Btw要裝now e個app之後申請ac 入返code

搵人借隨身睇好過啦

點買？去鋪買？

我用csl，佢啲club分都冇咩好換，間唔中換1，2場通行証睇下波

巴打好耐無上水

開頭可以換airpod

點買？
同埋買左睇唔到機率高唔高

睇下有冇friend有買now e 既歐聯月plan/季plan
一個ac可以同時兩部機睇

其實都好穩定，不過有明顯delay（1分鐘左右）

穩佢老味 英超煞科死server

買完得24小時，記得計啱時間先買…如果唔係就7

$88蚊/24小時喎呢條link

死左幾耐

我就冇事，可能每個人情況唔同

now英超客戶可以免費睇決賽

記得上幾個星期試過特價48蚊

最驚係俾左錢睇唔到,
又要周圍揾link咋

係喎 岩岩開返先知
643台

想知如果用clubsim個38蚊優惠價買係咪一定要用返果個電話既number睇？定係比條code我入落咩機睇都得

嘩今次又會咁好死？

利伸 本身都有beinsports plan

THE CLUB 係$48

YouTube 唔係免費直播咩？

買pass係咪上nowe個網就睇到？
唔洗個on9盒？

網上大把高清link

唔知今年有冇

48蚊 去茶餐廳食個宵夜睇好過啦

我down 左beinsports
1個星期免費, 之後就unsubscribe

歐霸決賽睇左, 都幾順同清

要下年歐聯霸就送今晚
$880

24小時pass 要$88
大家點諗？

求推介茶記

唔好咁傻仔去now e買pass
去the club 買完入now e redeem 就最抵

買左1日pass係咪電視都睇到

本身有sub開now,但冇sub 體育頻道

同問

我都係歐霸個日先知

今晚用

毒能先會毒自在家睇

The club 夠分換
順唔順架

每年都有免費一年pass

利申 做3c

係the club 換完點樣再係now e用？
又要係now e開ac？

YouTube 咪有得免費睇囉on9

通常都有地區限制

邊度有講

開你部電視，佢應該send左訊息比你

直頭開app睇
643個icon會變左彩色

有無限region?
香港都睇到？

Lm

99%出事啦咁

The club 唔夠分

Bein max 都睇到？

上年決賽斷斷續續死ser無左50幾分鍾

免費賠返場港超比你

得3個台, 其中一個就係bein sport max, 得依個台播

應該冇,歐霸決賽我係香港睇

睇左呢個post先知可以用the club積分換

記得今日2359前入code

我換完先知now643台免費播

我都係有2千幾積分

電腦定係apps 睇？

99%死ser

The club 係咪已經冇哂？搵唔到

上年now都冇播

搜歐聯歐霸就搵到

subscribe bein sport試用1星期
$48/88既1day pass都唔洗買

好彩無加錢join歐聯plan

點樣申請？

In acestream we trust

會lag/斷
睇歐霸決賽lag到仆街

你down左Bein sports 個app然後就會彈個subscribe 制出嚟

我睇個條好順
有巴打尸share

一場姐

我係用VPN connect去英國然後上youtube BT sports live stream,睇歐霸嗰陣1080都好順 但係可能會有少少delay

唔夠分，點可以用$49買？好似剩係可以用分換，轉唔到用錢買

已用190分換
想問係咪開波前先有嘢睇定點？

外國YouTube 有得免費睇咁爽皮

以前亞視都有啦
懷念ATV

有英超但643黑色

the club 買38炸喎

睇住下面先囉

你驗下眼啦

same here

要星級個個plan先有
淨英超西甲就無得睇

咁the club換day pass算

點入點數買？

The club夠分換
有冇巴打想搵我買

好似得英國有咋嘛

Source??

佢有發訊息比你
最直接睇下睇唔睇到643台

你查下上年now e播咩先啦

堅!

冇左

the club可以用credit card 買

用apps, 電腦唔個有冇

有$5000

岩岩sub左

係咪得app睇到？

邊度禁credit card增值？

開美國vpn 上Youtube 睇live 得唔得？

睇到thanks

想問師兄用咩vpn app?

有無得chromecast或者AirPlay?

用電腦睇緊佢而家既直播

我網上睇係可以
我未試過

岩岩試AIRPLAY 射上電視OK

但係app入面我搵唔到有歐冠既

bein sports connect app喎唔係bein sports

sor, 原來the club 只可以畀積分換

club sim先可以畀$38 買

見到了

用now e射唔到落電視睇

用電視開browser睇唔睇到

咁不如插HDMI落電視

我仲特登落街申請信用卡

仲等我歐霸嗰晚上網搵link睇添，柒咗
今晚可以安心睇波

now e 無廣東話講波!?

你搵比我睇

叫人幫手換左Now e. 但Redeem 完睇返之前d 賽事係bein sport 英文旁述 唔係now 台

呢層就唔知
我用ipad插好似播唔到

我用apple tv down左個bein sport app 落嚟睇好順

早兩年12點開始搵都搵好耐先搵到
仲要冇可能幾十蚊落到樓
再加上香港英超球迷多
應該仲難搵

係屋企舒服睇唔好？落茶記同人逼

youtube 邊度有免費?

Bt sports 有無YouTube 直播

now英超客戶 免費有643台

now e英超客戶有無

係咪唔好tick RecurringPayment個掣就得？

要vpn?

要

世界盃好似ok

我冇買佢個盒 就咁用電視browser都睇咗成季

想問now e條code應該2359前入定後入

前

thanks

Nowe 係咪廣東話評述？

屌得一百分

星級體育送喎

正

點解 the club無咗

有冇人知係咪廣東話？

比左錢係咪有code send去email?

正呀 有得聽摩佬

請問nowe 網頁版今晚邊度睇直播？

Yes
23:59 前入code

係
有得較聲道

但係email冇code

Email attachment

係份pdf 度

bein sport

巴打我見你地係用分換所以先有code?
謝謝你

上場睇歐霸好順

唔係喺個網度用信用卡比咗錢就得？乜code都無收到

年年用佢睇都順
最多delay幾十秒

我往年用都好順
而家難左搵link
好彩既delay 幾十秒,多數delay 2-3分鐘

要用credit card俾左錢先可以免費一個禮拜定點

換完通行證係咪今晚去番now e 個網就會睇到

個網頁好似咩都未有咁的

得呢個方法買到

巴打我想問有冇理解錯
俾左1蚊之後1個禮拜內取消就唔洗俾118?

如果本身冇積分仲有冇方法買到code?我見冇得用credit card買code

好似係

想問下個一day pass係唔係可以兩部電腦用？

岩先買左 now e 1 day pass，係咪用browser都睇到？

有now 普通機頂盒
但無now e機頂盒
係咪唔可以電視睇？

點解只可以用分換，無得用錢買pass

買左 啱啱睇返上年世界盃買既星級足球版佢寫去到19年6月30號 呢個仲有咩可以睇

同問, 屋企有個now 盒但無用過
淨係想用部Desktop 睇

下年想買英超pass睇英超，今晚買一日試下都好

本身我now 個體育plan 冇包bein sports
啱啱無聊轉台轉過去，無啦啦睇到
冇叫你訂購打電話乜乜乜

有冇巴打要買隨身睇？

Now星級體育組合睇到決賽

好似睇到其他聯賽 謝巴打

巴打們你地會訓陣先再較鬧鐘起身定直接捱落去3點

平時唔睇夜波，今朝6點幾身返工好攰

如果咁早起身緊係訓陣
而家好訓,再遲d訓較鬧鐘都起唔到身

直接

第一次用NOW E
依家入完CODE睇自己帳戶資料都見到有
但唔識點入條CHANNEL
係咪依家未有,要到3點先有得睇??
我以為好似有線咁,未夠鐘都有其他野睇住先

Daypass
我琴日下午入左code
睇返原來今日下午就過撚左期
都開波 點睇🤡🤦🏽‍♂️

再買過

個pass係咪可以share 2個device?

我都係咁，同問

真係好撚on9
講明個daypass係睇決賽
DKLM 波都未撚開
就話服務完結
都唔知有咩服務！

其實用PS4 再上nowe 網睇唔睇到？

day pass緊係for 1 day
你自己冇睇清楚

我覺得係Now on9

不過正常唔會早一日入code

岩岩買左,1DAY PASS
但禁入去乜野都未有得播?
要夠鍾先有?

我用電腦入NOW E個網

開波前半個鐘有野睇啦

thanks!

巴打知唔知幾點先會有野睇?

如果俾錢88
23:59 後買得唔得？

係咪睇到歐霸場重播就代表成功？

啱啱比左$88 now e, 想問下去邊攞個code?
登入自己account又唔見有，但信用卡扣左數

我都係咁樣 有個位SHOW住稍後, 應該果個位0200-0230會有野睇

平時睇到英超意甲個啲 無買歐聯
係咪都睇到決賽

我用the club積分換左優惠代碼
入落去話格式錯誤唔得
痴撚線 廢撚到
攪左半粒鐘都入唔到
好彩無比錢買

係唔係無咗? 因為我宜家係THE CLUB搵唔到

感謝您使用在線客服。請稍候，我們會盡快為您服務

你現時的輪候次序:2

您亦可以按此 填寫網上査詢表格,我們會在一天內回覆您。謝謝!

我排緊問CS 仆街排左成個鐘都未到我

到我ge時候幫你問埋

Now e 入面比應該唔洗搞code 睇到歐霸重播＝得

明白 thanks

過左 1/6冇入優惠碼就byebye

咁唯有比錢

用開nowe睇英超用hdmi入電視 好正

有無人好似我咁？

冇bo
copy and paste 就成功左
我都係用the club

個優惠碼
係send 去你個email
Email 入面個pdf 先係

The Club會員須於2019年6月1日23:59或之前於應用程式或網站兌換優惠代碼，逾期無效。

入唔到啦

即係而家直接比88就睇到？

係咪已經無得換啦

我兩分鐘前入code都仲得喎

掂 攪掂

咁多人中伏
Now 網上出名delay
人地隔離屆慶祝完果陣你先岩岩入波

我晏晝入code,copy份pdf寫既野

有無上網搵lin攻略

有幾百分又無得換

攪掂

等陣睇波

on9架，俾左錢得條底線

其實網上睇實有delay

屌那星我千幾分都唔G做乜
竟然2/6先見到呢個POST

#metoo

我都一樣 做乜鳩

求link

頭先用club 買，冇積分，又唔知點解比唔到$48
最後直接now e $88

5月30歐霸都用Visa 買左。 $88

睇出年果場

我都係，做乜鳩

中伏

仲買到咩⋯⋯⋯係邊買

睇youtube la
買乜春

屌仲未有野睇
而家開個新聞台睇都得480P咁款，要起碼一個鐘buffer先清同埋順呀
上年世界盃一個鐘前9UP時間已經有野睇

有野睇，但係已經lag

星級體育組合，係屋企坐定定睇

有野睇啦

無廣東話既屌

英文！

想知有冇廣東話評述 啱買左1 day pass now e

應該會係開場個時會有掛。
佢去到2:55分。。。
好很驚

Ricky Tai01:46
先生/小姐, 請問您是否已經訂購左 歐洲聯賽冠軍盃 & 歐霸盃 2019/20 賽事通行證
先生/小姐01:46
YES

先生/小姐01:46
我見依家咩都未有得睇
Ricky Tai01:47
如果您已經訂購左，您需要登入左您的通行證，再等0300就可以睇直播，現時您係暫時可以睇返重播賽事
先生/小姐01:47
完全無指示, 唔知點CLICK先有得睇

先生/小姐01:48
0300先有得CLICK入去睇?
我想知邊個位按入去
Ricky Tai01:49
您登入左之後，到0300，按 歐聯 - 直播賽事
先生/小姐01:50
300先有?
Ricky Tai01:50
是的
先生/小姐01:50
會否DELAY? &有廣東話?
Ricky Tai01:51
係會有DELAY，係廣東話.

希望幫到大家, (排左好耐個CS先應我)

好似開左波先有中文

好心佢咪咁咕寒比人睇直播直入啦。。3點先有。。。

Now tv用戶
2:55am會直播球員入場，到時會有Now廣東話旁術

睇緊鬼佬講野，now冇自己既前哨環節?

冇，因為其實係bein sports頻道黎

係lo 正常唔係應該自家有個環節之後入正。

雲加同摩佬講野岩岩

App係咪冇得直出chromecast？ 見佢faq話有

以為THE CLUB積分仲有得換 冇咗
比咗88蚊買 係咪好ON9

人地都講咗優惠期有限
怨咩?

我都係。。電話livechat都冇人應

換完係咪要0300先有得睇
佢嗰到彈稍後

直接買$88咪算 我而家就睇緊

有英文preview可以睇住先

有無巴打用電視個BROWSER睇? 一CLICK白畫面 知唔知係咪要裝D野先睇得

又話now英超用戶有得免費睇？岩岩睇左兩分鐘佢就cut左我叫我購買頻道，定要三點先開始可以睇?

想買留名

巴打work唔work?

好似話乜9星級PLAN先有
我有英超買左意甲都冇..88買左NOW E

我用macbook開駁埋上電視睇，佢寫住最尾一日先收$118，你睇完unsubscribe 左去咪得

岩岩了解左 係星級組合先有
咁就唔係英超組合了 兩樣野

佢嗰度話不支援hdmi，但係我記得上年世界盃係得

電腦我得

係,廢事煩比88買算

now e 係咪咪有得睇

仲未有得睇

睇緊

睇住preview 先， 有雲爺爺

佢仲係「稍後」緊

同埋畀人charge 咗兩次88 蚊
唔知有冇得退錢

preview去到2：55
應該2:55先得？

有下出咗觀看 但入去有error

Thx 巴打 睇緊

仲未得 屌

剩係睇到前膽
依家都2:55仲係稍後

歌都唱完仲未開

有了

網頁慢過app

抱歉! 播放器未能運作，請稍後再試

抱歉! 播放器未能運作，請稍後再試。
抱歉! 播放器未能運作，請稍後再試。

NEED_SUB

用PREVIEW LINK頂住先

抱歉! 播放器未能運作，請稍後再試。

睇到了

Now e仲未有既

360p

黑畫面得聲

係咪冇中文旁述？

係咪得英文

比左$88 now e
個app仲未有播
咩事

用左The club積分買，高清播緊

ACESTREAM 高清、順喎
點解仲要聽NOW 班19 講波佬

1000mb網上行
preview link同正link一齊播
順

因為廣東話

Same
唔係巴打們講都唔知

唔明點解一定要聽廣東話